有無人知好撚短點解？

你條撚

錯啦

好似樓主條撚咁短

好撚短 呢個phrase 根本唔make sense

好似你老豆條撚咁短

1. 拉開褲頭
2. 向下望

撚好短

無問題 依句說話入面既撚只係助語詞

你諗一條好撚又點會短？

撚好撚短

咁點樣好撚？

你個撚字變左名詞
撚依個字既可以係名詞又可以係助語詞或者有更多用法等其他人補充

多謝你理解我嘅思路

優秀既陰莖應該係短

原來我一直不優秀

你是一條好撚

所以句野咪唔撚make sense

我衰撚 你好撚短

咁好撚長又點解？

所以唔應該講好撚短

咁好撚廢又點解？